有冇人朝早成日肚痛

次次食完早餐就痛，一定柯爛屎
有時柯出黎都仲見到岩岩食左咩
如果當日有野做，個人有啲緊張
就一定痛到仆街

日日肚痛

應該就死。。。。n

一樣 次次食完早餐就黎料

以前都係咁

食午餐果啲就無問題？

早餐成份有奶？

朝早日日都要去四轉廁所以上

試吓食嘢前飲一兩杯暖水

agger
我以前都係咁痾
然後人地都係咁叫我
暖暖胃 叫佢起身

我早餐一飲奶就肚痛

是米乳糖不耐

但晏就飲無事嘅？

熱定凍？

仲要搭巴士，個肚痛到直頭想跳車

屙梗屎覆你

同路人 確診係腸激症 不過自己係易緊張同腸胃幾敏感 所以以前唔食早餐就覺好安全

唔敢食早餐，一係勁早起身

屯門公路嗰隻 ??

same here....

從此之後唔敢食完野先番工
番到工先食

搞唔掂，一堆爛屎

點改善

冇，除非朝早肚痛但冇柯
午餐再黎料

試過屎眼都軟埋

但係唔食唔會傷胃咩

我都係

一返工就肚痛

連續幾年早起身食早餐 慢慢就習慣咗

我冇飲奶既習慣
反而飲熱飲仲易柯

個肚痛唔痛

建議你唔好番
睇下情況會唔會好啲

早起身就早啲柯？

朝朝返工準時肚痛要痾
仲要一痾就一定遲到嗰隻

另外，一緊張就黎料
食野污糟少少又黎料

成日搵廁所好辛苦

試過飲暖水食塊包都痛
但係過左11點之後食野就唔會痛

食麥皮都痛

岩岩肚屙兩次 屙到廁所奧晒 座廁室埋
成炸碎屎浮面

廢事辛苦姐姐 自己通返佢

朝朝屋企樓下食完早餐

坐完地鐵就返公司大便, 仲要係爛屎

所以唔敢搭巴士

就算食咩都屙 搞唔掂...可能平時慣左唔食

估唔到咁多人空肚食早餐會出事

一起身飲一杯暖水令個胃醒d 係會無咁易肚痛 ，大約一個鐘後先食野就最好

every morning!!

平時放假遲起身又冇事
會唔會我唔適合早起

你都幾有力

搭住急先大鑊

訓多一兩粒鐘，早餐都係拿拿聲食

試過趕時間柯唔清再痛多兩野

一撚樣
搵廁所仲要搵乾淨既
有條毛黑蚊蚊果啲真係坐唔落

朝早起身第一件事飲杯暖水係好嘅習慣

same here
我都搵緊原因
早餐冇飲奶
同你情況一樣
明明訓醒柯完篤屎
食完早餐就肚痛
柯一堆爛屎
不過我柯完一次清左就無事
但日日都係咁好煩

我都係唔關奶事
唯有早餐食少啲
博冇咁痛頂住番到屋企先柯

等我被動收入去到30萬就唔柒撈

so true
每去一個地方都祈求嗰度個廁所係乾淨+有消毒液
如果出便痾咗，一返屋企就要即刻沖涼洗屎忽

其實而家出親街都好大壓力

一樣 IBS 已經5年都係咁 放棄左醫
好彩返工唔算遠 就算食左早餐痾完返工途中都會想肚痾
最好解決都係唔食早餐 買支寶礦力算尻數

不嬲都易肚瀉 食完就急 都慣咗
呢個月唔知咩事
有日痛到爭d暈
坐又痛企又痛瞓又痛

之後睇完西醫好似好d
跟住又嚟料持續右下腹奄奄痛
食乜屙返乜出嚟唔消化
成日屙水

我有時feel到小小肚痛
已經有啲緊張，驚冇乾淨廁所
係咪病態

番工要落力
冇得唔食

我試過痛到眼前一黑
最後手禁地下頂住
好彩係屋企
成日痛關唔關條腸事

所以而家去到目的地先敢食早餐
同埋個肚好勁，識分早餐定午餐
試過11點幾食早餐照出事，午餐的話係無事，但問題係兩者都係起身後第一餐

係咪食蛋 有關係
我食完早餐有時都要痾三次
係唔成型

我覺得我地痾到咁
唔多唔少心理方面都有啲影響
加上有潔癖
變咗有啲病態，一個壞循環

我而家食緊益生菌
希望可以調節吓

我覺得關 通常朝早食完嘢 隔個零鐘就開始痛
睇咗醫生驗大便
希望搵到咩事
唔好要我照腸 好驚

每日8點3 準時肚痛，
但係8點半先返到公司

咁既情況都試過
諗唔撚明

食包都會喎

益生菌有幫助咩

最近睇左？
我都好驚照腸
要比護士...

朝早食完早餐之後必屙2轉
之後午餐又一轉
有時多既1日可以去5次
但夜晚又唔會

早兩日睇咗
而家等報告
十年前俾醫生轉介過去專科照腸鏡
驚得滯無去

有冇咁多野柯

醫生話過有幫助嘅
咪買黎試吓
不過我都食咗一個月
暫時未見到有咩成效...

我都食緊
但係只係屙出黎d野冇咁水
依然係肚痛
食左半年

咁大獲....
一樽益生菌食一個月都唔平

要幾錢 唔知價